+++
title = "终止执行"
description = "终止正在执行的训练任务。"
weight = 7
+++

终止正在执行的训练任务。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型训练**。

2. 在模型训练页面，单击一个要终止执行的训练任务。  
创建中、执行中的任务支持终止执行。

3. 在模型训练页面，在 **执行记录** 区域，可以通过以下两种方式终止执行训练任务：

	* 找到一个要终止执行的执行 ID，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **终止执行**。
	
	* 单击一个要终止执行的执行 ID，在执行记录页面，单击 **操作** > **终止执行**。

3. 在新窗口，单击 **确定**，终止执行任务。
    